大魔佬控制人腦，遙控機器人去引爆富士山

講乜尻屌你老母

Hide Blocked User - 我彈出彈入